［乜撚野劉細良］你統一黑杉黑褲黑頭盔黑超，想係CCTV 搵你都難喇

Face recognition 俾你估到係邊個, 夠唔夠料charge都成問題喇。著自己杉有晒特徵要搵你有幾難？

劉細良呢d坐係冷氣房既鳩嗡佬，無端端做乜俾人吹奏？

你又鳩up 人地又鳩up
你只可以高登做鍵戰 人地鳩up到全港知名

劉細良上次叫人亂傳示威資訊話可以fake到警犬疲於奔命先柒咗鑊
好在對於連登信譽影響未話好大

Black bloc一定要keep
不過琴晚佢話多區同時示威我覺得有得諗

人人都可以有意見唔岩聽咪唔好跟
屌晒全世界你好撚得閒?

每次分散力量，都好易俾藍絲打。

藍絲動員力有幾大
咁睇高藍絲

其實佢唔算好知名

同濕鳩老燒碌撚比完全未入流

更唔好而家紅到痴線嘅連登

Black bloc + 換衫

但藍絲唔需要攻擊晒全部示威
只需要集中攻擊一兩個就夠打擊士氣

係呀，連登仔鳩嗡開
出去示威既都係跌吉/babycondom d人

認同
全部黑衣先安全同大宣傳效果

黑杉黑褲黑頭盔黑超一出街知你咩人,街坊、保安報串一樣搵到你

我係 YouTube 揾到藍絲打人的影片多過黃絲多多聲。大家都明點解。

你覺得有無咁多人？

十八區都有 即係區區警力都唔夠
你地捉佐隻藍絲 鐘意拘捕完放又得 係後面同佢談心都得

岩呀 近排突然多左好多打手上黎吹奏佢

佢分析政府架構同系統、中共管治模式同行徑的確好有心得
注意：分析唔代表真相
至於戰略嘅嘢，好多人都係咁拋意見出嚟架啦，你咪當佢只係其中一個巴絲囉，閪意見咪屌，但唔洗屌曬成個人

換衫啦

香港警狗根本係實時睇到各區人潮
唔好信商場閉路要搜查令先比,只係要fulfill 法律程序攪人

你係電視睇到警察電影駁埋幾十個mon係有
仲可以一個MON放6部CAM的盡面,你用MOUSE 一按就放大

所以劉細良叫人放假料只係棟9示威者

笑撚死我，普普通通一個post屌下劉細良個鳩嗡佬，都咁多人入黎屌

大家小心劉細良呢條友

咁醒水喇，帶多套杉去換

無端端吹奏呢條柒頭，笑死我

係充滿假料的情況
大家比的係情報能力
而黑狗資源多過你, 情報能力經長期有系統訓練

劉細良絕對係對家的人

我留意左勁耐
次次一有POST吹奏劉細良

頭一,兩頁都係吹到呢條友好神
但呢班會員吹完兩頁會同時消失,直頭似同事

而其後有人質疑劉細良,班深度良粉完全無回